警犬 = 義和團

無惡不作 放生疑犯
上頭比咩order 你搞到自己畜生都不如啊